呢個潮人係咪達哥

是旦用電話影 有d矇 勿屌

應該係
係邊度影番黎

17歲
報細數?

04年yes

YES! feel

等睇今晚又FF半粒鐘潮流達人

咁都搵到

巴打係咪豬肉生命本人

潮人Jeff

好似蔡思達

唔係

又有得ff

原來細個已經踏上這條路

屌
毒撚到
着撚咗件長衫笠埋頂帽成個露體狂痴漢咁

偽毒

記得以前有人講過

yes係咪玩鳩佢，咁著出街實比人笑死

Mk達

Jeff

達仔

諗起賭撚選yes校草

笑到仆街

Yes

好柒

好撚似

戴帽個樣好嬲抽

啱數
達哥今日生日30

好耐之前好似講過一次

今晚
達哥：你知唔知呀 個陣有荷理活星探搵過我拍戲 但係我為左學業同唔捨得啲兄弟先拒絕

My name is Jeff

Jeff tat

推到佢今晚講

三年前有人提過 佢自己都講過

今晚又ff

jo太郎

之前睇過 畢到

達達可否不要老
快d拍拖結婚啦達達b

Jeff Lam

達仔而家都仲係叫Jeff

屌真係佢？

好靚仔

推到達哥睇到

咁講又好似有啲印象

其實幾靚仔
依加走咗少少樣

擺明😹😹😹

香港木村

Hi 中東仔阿jeff你好

Btw有少少似石原里美

殘左

有冇咁多新會員
Old news 到

屌

jeff

係咪真係佢本人黎

推

push
推到佢今晚講

巴打同佢一齊做過野?

有冇達哥係澳門威尼斯人出面著住畢業袍扮型食煙張相

mynameisjeff

達哥好型

之前有達哥grad din相同天台食煙相，可相唔見哂

其實以前個樣唔差，不過依家塊臉太瘦

今晚應該成個chatroom都係Jeff

佢朋友都係叫佢jeff

Del哂啦 健康大士 唔食煙唔打丁

今晚用Jeff洗佢版

佢不嬲係叫Jeff

擺明係佢黎啦

留名今晚等睇達哥FF

係邊間車房做？

Jojo 味濃

個樣好pure

白金之星！

JO達朗

Jeff
柒到

好耐以前睇過
依家又見返

Cls

點先上到雜誌

100%match

達哥 :追逐生命你一啲都冇追逐到生命

噢啦噢啦！

原來細細個已經留長頭髮

22 Jump Street

幾年前已經比人恥笑過

Star platinum The World

又幾眉清目秀喎屌你

屌你 笑撚死 牙JEFF

今晚留言Jeff哥

Jeff B

達哥今晚回應下啦

件衫幾靚都冇用啦 Jeff 你都唔合作

幾型。好似動漫人物

最尾果張係咪車房制服

有d似呀雞

憨鳩 勁疆硬囉sell得

好耐啦,以前班長仲係度
果時chatroom d人係咁講jeff生日快樂

或者調返轉
Jeff你都唔合作 件衫幾靚都無用啦
總之不繼loop啦屌

一早知啦 問題樓主搵得番本野出黎至好笑

Yes 都唔合作既

Jeff Lam生日快樂

好多年前已經講過呢單野啦

真係達哥黎ga wo

我都記得

好qq

好正..好想屌

你都唔合作嘅,著得幾型都冇用啦!

17歲那天不要臉

屌笑到肚痛

正 達哥好野

第２張圖好似好耐之前睇過

謝夫bb

阿Jeff.

係我

以前班長個page keep左好多舊相,我記得有張係達哥煲蠟

無啦啦睇04年yes ?

好畢

邊個係班長

個wiki 好多黑歷史 不過依家已經睇唔到

1look7

同問

唔好再推

屌你本身好地地, 畀stylist 整完成個死臭飛咁

YES,果時佢係admin,真人都識達哥,果時整左個反達哥既page(其實係for搞笑),wiki咁,post左達哥以前d相,同埋達哥whatsapp d ff留言.

屌 永不磨滅既傷痕

食住飯笑左出黎

做咩post我男神上黎

Hello, Just Call Me Jeff

屌你達哥原來英文名叫Jeff

今晚又唔知要FF幾耐

Come on, Jeff

蔡思貝定達哥呀

有冇link?

睇左達哥成5年都唔知佢叫Jeff

媽 好柒啊

今晚啊jeff呢個字會係聊天室出現十萬次

多謝樓主，又有得笑

佢自爆過叫Jeff

卡關jeff

著到咁似加油站員工

做乜鬼

達記車房 阿Jeff

達仔Jeff

一鳩樣

空條承達郎

好型

反達同志
最後好似要照顧頭家同身子 無撈
但佢係達台永遠榮譽班長

推到有得睇達哥舊相

反達派 仲記得有排個chatroom有結界 於是去左個有得劃畫既網當chatroom頂住先 成班劃晒坦克 天安門咁

好QQ呀達仔

JEFF

天生攣髮

巴打 借圖post左上 facebook underground dv 個群 請見諒

似咩

成班潮州仔佢啱啱成名嗰時咪自爆過上過yes

唔怪得佢成日扮jo太郎

wow

邊忽似

原來讀張祝珊可以留長頭髮

至撚醒係你啦

召集兄弟一齊洗板叫佢Jeff

巴打幾靚仔

咪洗喇

有d似g dragon

達哥都話
好耐以前同大家講過

hi達哥

以前仲似蔡思貝

講緊

FF ing

FF

好靚仔啊Jeff

達仔轉數快到

考古巴打

笑咗 搞到執左

jeFF

牙jeff好畢

hi Jeff

達哥好靚仔
達子BB

push

修車佬

佢真係FF緊 工人衫

Jojo 達
我 jeFF bb

黃狗=神

樓主做考古？

呢個唔係達哥咩
我一路以為真係佢嚟

執屋清垃圾搵到

好撚型

由阿叔衫變身整車工人/消防員，好型

我記得十幾年前有一排好興夾乸衫

邊撚度似

笑死

Jeff笑得好青春

笑死，咁都搵到

成個車房仔咁都叫潮

達哥回應左未

其實幾型

一開台就自己ff

Pish

屌 達哥黑歷史

梗係啦，著嚟著去都你嗰件
之前先畀成班兄弟話不如夾份買件衫畀達哥

My name is jeff

點ff?

咁柒都叫識著衫

好撚似蔡思貝

喊出黎啊

跟佢咁着實比人笑死

咪貼backup佬出黎啦

媽，好型呀~~~

好撚型呀屌

哩個有授權架

你搞清楚先亂屌啦

死肥仔唔聽書

屌好靚仔喎Jeff

原來達仔成三十歲

Mk jeff

黑歷史

其實佢執執幾靚仔

原來達哥今年30歲

所以？

抵啦達哥

Hi Jeff

cap咗幾張gif圖拎嚟催文/圖用

[/center]

次次見到都忍唔住笑

old news......

當年黎講係幾型有咩咁好笑

咁都要問

乞幫咁款

Old

達仔都三張 係時候要識女仔 成家立室架啦

News

自評：「幾好呀，都想試吓咁著出街呀！」

達仔可否不要老

點解仲會keep住04年嘅yes

都係叫翻達仔做jeff啦

靚仔到丫

唔keep 邊有得笑

直播FF左未

達哥真毒

Chi sin
會唔會太型

最方便就梗係戴帽喇

會唔會太 Jeff

抵啦

尋晚ot冇睇

想問有冇講返

牙JEFF

今晚睇返佢尋日點回應先

一開台就回應左啦

究竟Yes點解會簽到Jeff？
係佢自薦定星探發掘

講左好似半個鐘

有冇link

等達哥up上YouTxxx

一開始就係

不嬲有女 撞過佢

一見到就諗起My name is Jeff

我唔想聽啊

俾人改造左都一樣咁不羈